如果 一手劈開林鄭 佢不會發現痛

巴打 你知唔知你咁做 會好影響士氣架!

y?

邊個係冧鄭

特首